{
  "@id": "/registro-de-actividades-de-tratamiento/tratamiento-colaboracion-con-entidades-externas",
  "@type": "Document",
  "UID": "94c26f9206a24f5f9d485332f86de4b0",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "5c2ab332-810f-4b71-8434-a4a84be98097": {
      "@type": "title"
    },
    "a7b4fba0-ed66-482c-9981-6fd2bd77f06a": {
      "@type": "slateTable",
      "styles": {},
      "table": {
        "basic": false,
        "celled": true,
        "compact": false,
        "fixed": true,
        "hideHeaders": false,
        "inverted": false,
        "rows": [
          {
            "cells": [
              {
                "key": "dae7a",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Responsable"
                          }
                        ],
                        "type": "b"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "1bhpg",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "bejid"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "9iu95",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Organismo Aut\u00f3nomo"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "993v2",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "30odi"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "7a2ou",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Delegado de Protecci\u00f3n de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "2j2ql",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "dm3to"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "2idk9",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Denominaci\u00f3n del Tratamiento"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "fh6ak",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Colaboraci\u00f3n con entidades externas para la prestaci\u00f3n de servicios deportivos municipales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "e3n02"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "f408o",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Finalidad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "454h1",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Prestaci\u00f3n de los servicios ofrecidos por el IMD mediante la colaboraci\u00f3n con entidades externas"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "cib6f"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "d6vqj",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Legitimaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "dn9g3",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "El tratamiento es necesario para el cumplimiento de una obligaci\u00f3n legal aplicable al responsable del tratamiento, para la ejecuci\u00f3n de un contrato y para el cumplimiento de una misi\u00f3n realizada en inter\u00e9s p\u00fablico o en el ejercicio de poderes p\u00fablicos conferidos al responsable del tratamiento"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "cb63b"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "e5ikj",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Destinatarios"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "f40ia",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Administraci\u00f3n p\u00fablica con competencia en la materia, encargados del tratamiento"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "5rafb"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "b9v0h",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Interesados"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "6ve77",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Usuarios"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "67iee"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "4u266",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Datos Personales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "1h268",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "DNI/NIF, nombre y apellidos, direcci\u00f3n postal, direcci\u00f3n electr\u00f3nica, tel\u00e9fono, firma electr\u00f3nica, imagen, otros datos, caracter\u00edsticas personales, circunstancias sociales, detalles de empleo, datos econ\u00f3micos"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "4leae"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "2fc",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Transferencia Internacional de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "7bir0",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "No"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "7fr75"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "ccb64",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Plazo de Conservaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "5ah3h",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Se conservar\u00e1n durante el tiempo necesario para cumplir con la finalidad para la que se recabaron y para determinar las posibles responsabilidades que se pudieran derivar de dicha finalidad y del tratamiento de los datos. Ser\u00e1 de aplicaci\u00f3n lo dispuesto en la normativa de archivos y documentaci\u00f3n."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "n30j"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "7t782",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Medidas de Seguridad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "bgr47",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Las medidas de seguridad implantadas se alinean con las previstas en el anexo II (medidas de seguridad) del Real Decreto 311/2022, de 3 de mayo, por el que se regula el Esquema Nacional de Seguridad en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "74jvt"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "e1di7",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Derechos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "26bak",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n, portabilidad de sus datos y limitaci\u00f3n del tratamiento de estos datos, derecho de oposici\u00f3n y a no ser objeto de una decisi\u00f3n basada \u00fanicamente en el tratamiento automatizado de sus datos, incluida la elaboraci\u00f3n de perfiles. En el caso de que el consentimiento sea la base legitimadora del tratamiento tendr\u00e1 derecho a retirarlo en cualquier momento."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "9o0s2"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "19906",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Informaci\u00f3n Adicional"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "858h1",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercitar estos derechos mediante escrito dirigido al Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla y que deber\u00e1 presentarse a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico "
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": " o bien a trav\u00e9s de cualquiera de las sedes administrativas que pueden ser consultadas en la p\u00e1gina: "
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "https://imd.sevilla.org/el-imd/sedes-administrativas\r"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercer su derecho a reclamar ante el Consejo de Transparencia y Protecci\u00f3n de Datos de Andaluc\u00eda c/Conde de Ibarra, 18 - 41004 Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "3f7ub"
          }
        ],
        "striped": true
      },
      "theme": "default"
    },
    "cffbb85b-7d1a-49d4-8a93-41edef1e630b": {
      "@type": "slate"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "5c2ab332-810f-4b71-8434-a4a84be98097",
      "a7b4fba0-ed66-482c-9981-6fd2bd77f06a",
      "cffbb85b-7d1a-49d4-8a93-41edef1e630b"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-14T17:41:24+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Tratamiento Colaboraci\u00f3n con entidades externas",
  "effective": "2025-07-14T19:38:44+00:00",
  "exclude_from_nav": true,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "tratamiento-colaboracion-con-entidades-externas",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-14T19:38:44+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Tratamiento Colaboraci\u00f3n con entidades externas",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-14T17:41:24+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-14T19:38:44+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
