{
  "@id": "/subvenciones/clubes-deportivos-de-elite",
  "@type": "Document",
  "UID": "2a05709736dd4d18bb7fe9052821dad3",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "17e0813f-ca37-411e-99ca-14416de3090c": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "215d2c00-0fac-487f-bdec-f9aae9c9fd7c": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": " FECHAS \n\nEl plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes es de quince d\u00edas naturales a contar desde el d\u00eda siguiente de la\u00a0publicaci\u00f3n de esta convocatoria en el Bolet\u00edn Oficial de la Provincia de Sevilla.\n\nFecha de publicaci\u00f3n, convocatoria 2025, en el BOP: 11 de julio de 2025.\n\nPlazo de presentaci\u00f3n de solicitudes: del 12 al 26 de julio, ambos inclusive.",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "FECHAS"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "El plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes es de quince d\u00edas naturales a contar desde el d\u00eda siguiente de la\u00a0publicaci\u00f3n de esta convocatoria en el Bolet\u00edn Oficial de la Provincia de Sevilla."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Fecha de publicaci\u00f3n, convocatoria 2025, en el BOP: 11 de julio de 2025."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes: del 12 al 26 de julio, ambos inclusive."
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        },
        "fbbb541d-70af-4804-ba1d-483f21416c04": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "A continuaci\u00f3n se pueden consultar las bases espec\u00edficas de esta convocatoria, as\u00ed como los modelos necesarios para formalizar su solicitud y justificaci\u00f3n.\n\n Bases de la convocatoria y modelos: ",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "A continuaci\u00f3n se pueden consultar las bases espec\u00edficas de esta convocatoria, as\u00ed como los modelos necesarios para formalizar su solicitud y justificaci\u00f3n."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Bases de la convocatoria y modelos:"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "fbbb541d-70af-4804-ba1d-483f21416c04",
          "215d2c00-0fac-487f-bdec-f9aae9c9fd7c"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "238204e2-171c-4618-8a8f-38b4093a652f": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Subvenciones",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Subvenciones"
            }
          ],
          "type": "h2"
        }
      ]
    },
    "5030615a-9e1d-4a26-9f01-f713dde1ede0": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "476daa2c-8282-4fa3-97b3-f7af8105ea63": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "La l\u00ednea de subvenci\u00f3n a clubes deportivos de elite tiene por objeto\u00a0regular el procedimiento y la concesi\u00f3n de ayudas econ\u00f3micas en r\u00e9gimen\u00a0de concurrencia no competitiva, para atender y financiar los gastos realizados por los clubes deportivos con CIF\u00a0y domicilio social en el municipio de Sevilla, en competici\u00f3n oficial no profesional y categor\u00eda de edad absoluta,\u00a0siempre que sea organizada por Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola o Auton\u00f3mica reconocida por el Consejo Superior de\u00a0Deportes.\n\nLa participaci\u00f3n est\u00e1 circunscrita a deportes de equipo que participen mediante sistema de liga regular, de \u00e1mbito\u00a0nacional.\n\nPodr\u00e1n optar a esta subvenci\u00f3n los equipos de m\u00e1xima, subm\u00e1xima y tercera categor\u00eda en sistema\u00a0liga.",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "La l\u00ednea de subvenci\u00f3n a clubes deportivos de elite tiene por objeto\u00a0regular el procedimiento y la concesi\u00f3n de ayudas econ\u00f3micas en r\u00e9gimen\u00a0de concurrencia no competitiva, para atender y financiar los gastos realizados por los clubes deportivos con CIF\u00a0y domicilio social en el municipio de Sevilla, en competici\u00f3n oficial no profesional y categor\u00eda de edad absoluta,\u00a0siempre que sea organizada por Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola o Auton\u00f3mica reconocida por el Consejo Superior de\u00a0Deportes."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "La participaci\u00f3n est\u00e1 circunscrita a deportes de equipo que participen mediante sistema de liga regular, de \u00e1mbito\u00a0nacional."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Podr\u00e1n optar a esta subvenci\u00f3n los equipos de m\u00e1xima, subm\u00e1xima y tercera categor\u00eda en sistema\u00a0liga."
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        },
        "92664149-b753-43ad-9a70-68331e68e0c7": {
          "@type": "image",
          "align": "center",
          "alt": "Clubes deportivos de \u00e9lite",
          "credit": {},
          "description": "",
          "image_field": "image",
          "size": "l",
          "title": "Clubes deportivos de \u00e9lite",
          "url": "../../resolveuid/b1897bda56a2416e80f541a28363cb69"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "476daa2c-8282-4fa3-97b3-f7af8105ea63",
          "92664149-b753-43ad-9a70-68331e68e0c7"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "641de37f-a0fd-40c5-b6bf-b2bbe673c443": {
      "@type": "heading",
      "heading": "BASES",
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "7483a0f6-2815-4319-bb57-3bc2d2670be0": {
      "@type": "title"
    },
    "d69d7370-4d75-4243-8a30-da23ff33e43a": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "63ba3b0e-1403-4e58-805d-91ce2e3c730a": {
          "@type": "listing",
          "headlineTag": "h2",
          "querystring": {
            "query": [
              {
                "i": "portal_type",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "File"
                ]
              },
              {
                "i": "Subject",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "Clubes deportivos de \u00e9lite"
                ]
              }
            ],
            "sort_on": "created",
            "sort_order": "ascending"
          },
          "variation": "default"
        },
        "bb926987-d57e-4a9f-8c1f-015f8afaa774": {
          "@type": "empty"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "63ba3b0e-1403-4e58-805d-91ce2e3c730a",
          "bb926987-d57e-4a9f-8c1f-015f8afaa774"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "7483a0f6-2815-4319-bb57-3bc2d2670be0",
      "238204e2-171c-4618-8a8f-38b4093a652f",
      "5030615a-9e1d-4a26-9f01-f713dde1ede0",
      "641de37f-a0fd-40c5-b6bf-b2bbe673c443",
      "17e0813f-ca37-411e-99ca-14416de3090c",
      "d69d7370-4d75-4243-8a30-da23ff33e43a"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-24T19:52:47+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Clubes deportivos de \u00e9lite",
  "effective": null,
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "clubes-deportivos-de-elite",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-24T20:12:53+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "private",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Clubes deportivos de \u00e9lite",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-24T19:52:47+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
