{
  "@id": "/subvenciones/organizacion-de-actividades-deportivas",
  "@type": "Document",
  "UID": "f0c3a9c800ac4885b6af2b43eee6734a",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "0d8d7f35-f108-432f-b7a9-f8890524e026": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "041c0a4a-31ff-469a-81b3-e4fdd4a266e3": {
          "@type": "listing",
          "headline": "Documentaci\u00f3n relacionada:",
          "headlineTag": "h2",
          "querystring": {
            "query": [
              {
                "i": "portal_type",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "File"
                ]
              },
              {
                "i": "path",
                "o": "plone.app.querystring.operation.string.absolutePath",
                "v": "/subvenciones/convocatoria-2025/"
              },
              {
                "i": "Subject",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "documentacion relacionada"
                ]
              }
            ],
            "sort_on": "getId",
            "sort_order": "ascending",
            "sort_order_boolean": false
          },
          "variation": "default"
        },
        "fa0c3a76-4ea2-4980-abd8-57bc7be6f4ba": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Para actividades desarrolladas entre el 2 de noviembre de 2024 y el 1 de noviembre de 2025.\n\n Estado: aprobaci\u00f3n definitiva de subvenciones.\n\nEl Consejo de Gobierno del IMD, en sesi\u00f3n celebrada el 7 de febrero de 2025, ha procedido a la aprobaci\u00f3n definitiva de concesi\u00f3n de subvenciones en esta l\u00ednea para la convocatoria 2025. De acuerdo a las Bases de Subvenciones, el plazo de justificaci\u00f3n de las subvenciones ser\u00e1 de 15 d\u00edas h\u00e1biles a partir de la fecha de finalizaci\u00f3n de la actividad.",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Para actividades desarrolladas entre el 2 de noviembre de 2024 y el 1 de noviembre de 2025."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Estado:"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": " aprobaci\u00f3n definitiva de subvenciones."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "El Consejo de Gobierno del IMD, en sesi\u00f3n celebrada el 7 de febrero de 2025, ha procedido a la aprobaci\u00f3n definitiva de concesi\u00f3n de subvenciones en esta l\u00ednea para la convocatoria 2025. De acuerdo a las Bases de Subvenciones, el plazo de justificaci\u00f3n de las subvenciones ser\u00e1 de 15 d\u00edas h\u00e1biles a partir de la fecha de finalizaci\u00f3n de la actividad."
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "fa0c3a76-4ea2-4980-abd8-57bc7be6f4ba",
          "041c0a4a-31ff-469a-81b3-e4fdd4a266e3"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "2a0b7eaf-7b26-404e-b96a-dfd033f39cef": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "32dee8bb-6800-4879-9da1-f09ed349a598": {
          "@type": "empty"
        },
        "587753a4-489a-4a46-b27a-f2fbabbc6191": {
          "@type": "listing",
          "headlineTag": "h2",
          "querystring": {
            "query": [
              {
                "i": "portal_type",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "Link",
                  "File"
                ]
              },
              {
                "i": "Subject",
                "o": "plone.app.querystring.operation.selection.any",
                "v": [
                  "convocatoria 2025"
                ]
              },
              {
                "i": "path",
                "o": "plone.app.querystring.operation.string.absolutePath",
                "v": "/subvenciones/convocatoria-2025/"
              }
            ],
            "sort_order": "ascending"
          },
          "variation": "default"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "587753a4-489a-4a46-b27a-f2fbabbc6191",
          "32dee8bb-6800-4879-9da1-f09ed349a598"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "59624ac4-06d1-4c67-8a7f-1c842de7db35": {
      "@type": "slate"
    },
    "5c6c766b-7dc1-4653-8085-9a9e5544c131": {
      "@type": "heading",
      "heading": "Convocatoria 2025",
      "theme": "default"
    },
    "952848db-7df4-469e-809f-5d3d30ed4271": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "018553ec-3bac-45e9-97f2-c314f416e509": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Las subvenciones a \u2018Organizaci\u00f3n de Actividades Deportivas\u2019 tienen como finalidad sufragar los gastos inherentes a la organizaci\u00f3n de competiciones deportivas oficiales, no oficiales y de actividades f\u00edsico-deportivas no competitivas dirigidas a diferentes edades y colectivos de personas, con el objetivo de dinamizar el tejido asociativo deportivo de la ciudad de Sevilla.",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Las subvenciones a \u2018Organizaci\u00f3n de Actividades Deportivas\u2019 tienen como finalidad sufragar los gastos inherentes a la organizaci\u00f3n de competiciones deportivas oficiales, no oficiales y de actividades f\u00edsico-deportivas no competitivas dirigidas a diferentes edades y colectivos de personas, con el objetivo de dinamizar el tejido asociativo deportivo de la ciudad de Sevilla."
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        },
        "1fdc5b70-365f-48b3-a866-913151f526f7": {
          "@type": "image",
          "align": "center",
          "alt": "Organizaci\u00f3n de actividades deportivas",
          "credit": {},
          "description": "",
          "image_field": "image",
          "size": "l",
          "styles": {
            "blockWidth:noprefix": {
              "--block-width": "var(--narrow-container-width)"
            }
          },
          "url": "../../resolveuid/81a4f653dc954a89abad9ca718c285e1"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "018553ec-3bac-45e9-97f2-c314f416e509",
          "1fdc5b70-365f-48b3-a866-913151f526f7"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "b71a42f2-66d7-4da4-8dc4-e36976f64dc5": {
      "@type": "heading",
      "heading": "Subvenciones",
      "theme": "default"
    },
    "bf0e8b9a-6ea6-428c-9c93-4a4dbaadd382": {
      "@type": "title"
    },
    "cf7d69db-c96e-4230-b5b6-d1c7f98ee900": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "80c07100-0ee6-441b-bcd6-25cbd378cba5": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Acceso para entidades organizadoras: aplicaci\u00f3n de gesti\u00f3n de subvenciones.\n\nAcceso",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Acceso para entidades organizadoras: aplicaci\u00f3n de gesti\u00f3n de subvenciones."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Acceso"
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        },
        "bf5f3e34-b97b-4709-810e-c44bb6058aa6": {
          "@type": "empty"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "80c07100-0ee6-441b-bcd6-25cbd378cba5",
          "bf5f3e34-b97b-4709-810e-c44bb6058aa6"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "bf0e8b9a-6ea6-428c-9c93-4a4dbaadd382",
      "b71a42f2-66d7-4da4-8dc4-e36976f64dc5",
      "952848db-7df4-469e-809f-5d3d30ed4271",
      "cf7d69db-c96e-4230-b5b6-d1c7f98ee900",
      "5c6c766b-7dc1-4653-8085-9a9e5544c131",
      "0d8d7f35-f108-432f-b7a9-f8890524e026",
      "2a0b7eaf-7b26-404e-b96a-dfd033f39cef",
      "59624ac4-06d1-4c67-8a7f-1c842de7db35"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-03T12:27:33+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Organizaci\u00f3n de actividades deportivas",
  "effective": "2025-07-03T13:55:00+00:00",
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "organizacion-de-actividades-deportivas",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-24T17:11:12+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Organizaci\u00f3n de actividades deportivas",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-03T12:27:33+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "Publicaci\u00f3n inicialmente",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-03T13:55:04+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
