{
  "@id": "/registro-de-actividades-de-tratamiento/tratamiento-videovigilancia",
  "@type": "Document",
  "UID": "61348977f84641d482fd5fd3c777e3fa",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "6890beb5-24a1-4d96-a975-14aa5412abc1": {
      "@type": "slateTable",
      "styles": {},
      "table": {
        "basic": false,
        "celled": true,
        "compact": false,
        "fixed": true,
        "hideHeaders": false,
        "inverted": false,
        "rows": [
          {
            "cells": [
              {
                "key": "b30f8",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Responsable"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "6kug3",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "6e380"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "es7rv",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Organismo Aut\u00f3nomo"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "31ceh",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "6n4np"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "d4mro",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Delegado de Protecci\u00f3n de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "5265o",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "a3ikf"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "4ol97",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Denominaci\u00f3n del Tratamiento"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "65nvr",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Videovigilancia"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "efn9q"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "8h8kg",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Finalidad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "gu60",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Captaci\u00f3n, grabaci\u00f3n y visualizaci\u00f3n de im\u00e1genes para garantizar la seguridad de las personas, bienes y todas las instalaciones del IMD, as\u00ed como la investigaci\u00f3n de cualquier incidente ocurrido en el IMD"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "bca1q"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "f7qfh",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Legitimaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "1dov9",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "El tratamiento es necesario para para el cumplimiento de una misi\u00f3n realizada en inter\u00e9s p\u00fablico o en el ejercicio de poderes p\u00fablicos conferidos al responsable del tratamiento"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "4hdrc"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "59i8v",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Destinatarios"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "31h6m",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Encargados del tratamiento, FFCC de Seguridad del Estado, \u00d3rganos Judiciales"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2q6m0"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "djj6a",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Interesados"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "8n09b",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Empleados/as, proveedores, usuarios"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "bae1t"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "535us",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Datos Personales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "25j9e",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Imagen"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "65cgm"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "32up2",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Transferencia Internacional de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "30j7d",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "No"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "9tora"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "5d52j",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Plazo de Conservaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "coucc",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Las im\u00e1genes ser\u00e1n conservadas durante un plazo m\u00e1ximo de 30 d\u00edas desde su captaci\u00f3n. No obstante, en caso de que se detecte un incidente que deba ser investigado, las im\u00e1genes afectadas ser\u00e1n bloqueadas y conservadas durante el tiempo necesario para la investigaci\u00f3n de los hechos y, en su caso, para ponerlos a disposici\u00f3n de las autoridades competentes."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "a860p"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "4mls4",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Medidas de Seguridad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "dij2p",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Las medidas de seguridad implantadas se alinean con las previstas en el anexo II (medidas de seguridad) del Real Decreto 311/2022, de 3 de mayo, por el que se regula el Esquema Nacional de Seguridad en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "6nkpk"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "2f109",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Derechos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "3iu8i",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n, portabilidad de sus datos y limitaci\u00f3n del tratamiento de estos datos, derecho de oposici\u00f3n y a no ser objeto de una decisi\u00f3n basada \u00fanicamente en el tratamiento automatizado de sus datos, incluida la elaboraci\u00f3n de perfiles. En el caso de que el consentimiento sea la base legitimadora del tratamiento tendr\u00e1 derecho a retirarlo en cualquier momento."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2s9p3"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "6p6i6",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Informaci\u00f3n Adicional"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "dbt83",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercitar estos derechos mediante escrito dirigido al Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla y que deber\u00e1 presentarse a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico "
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": " o bien a trav\u00e9s de cualquiera de las sedes administrativas que pueden ser consultadas en la p\u00e1gina:"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "https://imd.sevilla.org/el-imd/sedes-administrativas \r"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercer su derecho a reclamar ante el Consejo de Transparencia y Protecci\u00f3n de Datos de Andaluc\u00eda c/Conde de Ibarra, 18 - 41004 Sevilla."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2l5mm"
          }
        ],
        "striped": true
      },
      "theme": "default"
    },
    "8179bfc4-0899-40de-a039-b8ec1177f1c4": {
      "@type": "title"
    },
    "bad540f0-dd82-4313-8ab2-cd2358ca7d48": {
      "@type": "slate"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "8179bfc4-0899-40de-a039-b8ec1177f1c4",
      "6890beb5-24a1-4d96-a975-14aa5412abc1",
      "bad540f0-dd82-4313-8ab2-cd2358ca7d48"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-14T19:31:51+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Tratamiento Videovigilancia",
  "effective": "2025-07-14T19:38:45+00:00",
  "exclude_from_nav": true,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "tratamiento-videovigilancia",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-14T19:38:45+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Tratamiento Videovigilancia",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-14T19:31:51+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-14T19:38:45+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
