{
  "@id": "/registro-de-actividades-de-tratamiento/tratamiento-gestion-integral-de-actividades-juegos-y-competiciones-municipales",
  "@type": "Document",
  "UID": "ea07034ff22f4610a7d61094b4f5db0c",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "07ddae33-fc4d-4612-99de-b28eefad92ba": {
      "@type": "slateTable",
      "styles": {},
      "table": {
        "basic": false,
        "celled": true,
        "compact": false,
        "fixed": true,
        "hideHeaders": false,
        "inverted": false,
        "rows": [
          {
            "cells": [
              {
                "key": "dbfe4",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Responsable"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "6at24",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "al8kj"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "6gb34",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Organismo Aut\u00f3nomo"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "94a4t",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "7fup9"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "12uhv",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Delegado de Protecci\u00f3n de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "9109c",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "fqhh9"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "536o4",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Denominaci\u00f3n del Tratamiento"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "61hh3",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Gesti\u00f3n integral de actividades, juegos y competiciones municipales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "cqcn6"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "541hl",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Finalidad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "83ii4",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Gesti\u00f3n deportiva, econ\u00f3mica, financiera y contable de actividades promovidas por el IMD."
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Gesti\u00f3n de centros y escuelas deportivas para realizar torneos, cursos, ligas y campeonatos deportivos, y entrega de premios."
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Comunicaciones (sms y email) informativas de jornadas, e inscripci\u00f3n en actividades y eventos deportivos dirigidos y coordinados por el IMD."
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Gesti\u00f3n m\u00e9dica."
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Prestaci\u00f3n del Servicio de Arbitraje, Delegados de Campo y gesti\u00f3n administrativa y t\u00e9cnica, seg\u00fan la modalidad, de acuerdo a la Normativa de Competici\u00f3n de los Juegos Deportivos Municipales, de todas las modalidades incluidas en el programa de Juegos Deportivos Municipales de Sevilla para el a\u00f1o 2026"
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Tomar y publicar im\u00e1genes (fotograf\u00edas y/o videos) de los participantes y ganadores de los juegos y competiciones deportivas municipales, siempre que se obtenga consentimiento expreso."
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      }
                    ],
                    "type": "ol"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "fet6f"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "1it0u",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Legitimaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "8cf5n",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "El tratamiento es necesario para el cumplimiento de una obligaci\u00f3n legal aplicable al responsable del tratamiento y para el cumplimiento de una misi\u00f3n realizada en inter\u00e9s p\u00fablico o en el ejercicio de poderes p\u00fablicos conferidos al responsable del tratamiento"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "3evea"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "2br5u",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Destinatarios"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "5t7gs",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Administraci\u00f3n p\u00fablica con competencia en la materia, encargados del tratamiento, entidades bancarias"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "n6e4"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "57ss3",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Interesados"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "7rnes",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Empleados/as, ciudadanos/as y personas residentes, proveedores, solicitantes y cargos p\u00fablicos"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2p24i"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "91qkk",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Datos Personales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "b76ju",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "DNI/NIF, nombre y apellidos, direcci\u00f3n postal, direcci\u00f3n electr\u00f3nica, tel\u00e9fono, imagen, datos bancarios, datos de salud relativos a discapacidad o minusval\u00edas, datos de menores de 14 a\u00f1os"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "h2f"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "5t7l6",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Transferencia Internacional de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "13r1a",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "No"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "6ll6q"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "7mq58",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Plazo de Conservaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "54mk3",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Se conservar\u00e1n durante el tiempo necesario para cumplir con la finalidad para la que se recabaron y para determinar las posibles responsabilidades que se pudieran derivar de dicha finalidad y del tratamiento de los datos."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "f5vv9"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "815ia",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Medidas de Seguridad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "dqgu1",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Las medidas de seguridad implantadas se alinean con las previstas en el anexo II (medidas de seguridad) del Real Decreto 311/2022, de 3 de mayo, por el que se regula el Esquema Nacional de Seguridad en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "dnjvc"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "dje47",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Derechos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "9e3c",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n, portabilidad de sus datos y limitaci\u00f3n del tratamiento de estos datos, derecho de oposici\u00f3n y a no ser objeto de una decisi\u00f3n basada \u00fanicamente en el tratamiento automatizado de sus datos, incluida la elaboraci\u00f3n de perfiles. En el caso de que el consentimiento sea la base legitimadora del tratamiento tendr\u00e1 derecho a retirarlo en cualquier momento."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "9r23o"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "1l6kf",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Informaci\u00f3n Adicional"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "fhro6",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercitar estos derechos mediante escrito dirigido al Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla y que deber\u00e1 presentarse a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico "
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": " o bien a trav\u00e9s de cualquiera de las sedes administrativas que pueden ser consultadas en la p\u00e1gina: "
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "https://imd.sevilla.org/el-imd/sedes-administrativas \r"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercer su derecho a reclamar ante el Consejo de Transparencia y Protecci\u00f3n de Datos de Andaluc\u00eda c/Conde de Ibarra, 18 - 41004 Sevilla."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "bbqhb"
          }
        ],
        "striped": true
      },
      "theme": "default"
    },
    "ab81d90d-6673-418e-8e98-75f62d7aa15f": {
      "@type": "slate"
    },
    "e5696115-a239-4b30-aaaa-dcbcaaf95a01": {
      "@type": "title"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "e5696115-a239-4b30-aaaa-dcbcaaf95a01",
      "07ddae33-fc4d-4612-99de-b28eefad92ba",
      "ab81d90d-6673-418e-8e98-75f62d7aa15f"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-14T11:57:40+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Tratamiento Gesti\u00f3n integral de actividades, juegos y competiciones municipales",
  "effective": "2025-07-14T12:10:35+00:00",
  "exclude_from_nav": true,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "tratamiento-gestion-integral-de-actividades-juegos-y-competiciones-municipales",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-14T19:38:27+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Tratamiento Gesti\u00f3n integral de actividades, juegos y competiciones municipales",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-14T11:57:40+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-14T12:10:35+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
