{
  "@id": "/subvenciones/participacion-en-competiciones",
  "@type": "Document",
  "UID": "fda7b9f56e044ad0b6ea0105215c0fda",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "3e9b6177-2297-40ef-aeb6-3f80f37e2cad": {
      "@type": "title"
    },
    "8f5b266d-a03e-42a0-b472-4ed87fe73a74": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "35172220-7dcc-46f2-85d3-50ecd9ae33cc": {
          "@type": "image",
          "align": "center",
          "alt": "Participaci\u00f3n competiciones deportivas",
          "credit": {},
          "description": "",
          "image_field": "image",
          "size": "l",
          "styles": {
            "blockWidth:noprefix": {
              "--block-width": "var(--narrow-container-width)"
            }
          },
          "url": "../../resolveuid/61b527a96ace4ebf80685517265f6275"
        },
        "c633e668-490a-4574-9a62-c3bc5d61a2b4": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Las subvenciones por \u2018Participaci\u00f3n en Competiciones Deportivas\u2019 tienen como finalidad sufragar los gastos derivados de la participaci\u00f3n de los deportistas de clubes o secciones deportivas, a trav\u00e9s de actuaciones individuales o por equipos, en competiciones deportivas de cualquier \u00e1mbito (excepto los equipos que est\u00e9n adscritos al programa de Alta Competici\u00f3n, que ya perciben subvenci\u00f3n por esta v\u00eda).\n\n\nAcceso para entidades organizadoras: aplicaci\u00f3n de gesti\u00f3n de subvenciones\n\n ACCESO ",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Las subvenciones por \u2018Participaci\u00f3n en Competiciones Deportivas\u2019 tienen como finalidad sufragar los gastos derivados de la participaci\u00f3n de los deportistas de clubes o secciones deportivas, a trav\u00e9s de actuaciones individuales o por equipos, en competiciones deportivas de cualquier \u00e1mbito (excepto los equipos que est\u00e9n adscritos al programa de Alta Competici\u00f3n, que ya perciben subvenci\u00f3n por esta v\u00eda)."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Acceso para entidades organizadoras: aplicaci\u00f3n de gesti\u00f3n de subvenciones\u00a0"
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "ACCESO"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "c633e668-490a-4574-9a62-c3bc5d61a2b4",
          "35172220-7dcc-46f2-85d3-50ecd9ae33cc"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "9cc1914b-000c-451c-9814-162d884b0260": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "ca617453-f447-42e3-9474-0c5b0f81a68a": {
          "@type": "empty"
        },
        "e7cba4f5-83e5-4b2c-8c41-bc8a9d1cefb0": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Solicitudes con requisitos pendientes de subsanaci\u00f3n Solicitudes excluidas Listado completo de solicitudes recibidas Diligencia de publicaci\u00f3n",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Solicitudes con requisitos pendientes de subsanaci\u00f3n"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Solicitudes excluidas"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Listado completo de solicitudes recibidas"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Diligencia de publicaci\u00f3n"
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                }
              ],
              "type": "ul"
            }
          ]
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "e7cba4f5-83e5-4b2c-8c41-bc8a9d1cefb0",
          "ca617453-f447-42e3-9474-0c5b0f81a68a"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "b746f3dd-176c-47ba-ae48-444373dc9d83": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "cf15e9cd-7179-478d-a31a-337a5c837401": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": " Documentaci\u00f3n relacionada: \n  \n Bases generales de subvenciones, convocatoria 2025    Bases espec\u00edficas de subvenci\u00f3n en la l\u00ednea \r'Participaci\u00f3n en Competiciones Deportivas'. Plazo de \rsolicitudes del 8 de mayo al 9 de junio de 2025.",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Documentaci\u00f3n relacionada:"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": ""
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": ""
                    },
                    {
                      "children": [
                        {
                          "text": "Bases generales de subvenciones, convocatoria 2025"
                        }
                      ],
                      "type": "strong"
                    },
                    {
                      "text": ""
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": ""
                    },
                    {
                      "children": [
                        {
                          "text": ""
                        }
                      ],
                      "type": "strong"
                    },
                    {
                      "text": "Bases espec\u00edficas de subvenci\u00f3n en la l\u00ednea \r'Participaci\u00f3n en Competiciones Deportivas'. Plazo de \rsolicitudes del 8 de mayo al 9 de junio de 2025."
                    }
                  ],
                  "type": "li"
                }
              ],
              "type": "ul"
            }
          ]
        },
        "f5cbd480-4ad1-46d9-9722-19437be34ac7": {
          "@type": "slate",
          "plaintext": "Para competiciones celebradas durante el periodo comprendido entre el 11 de junio de 2024 y el 10 de junio de 2025.\n\n Estado: finalizado el plazo de subsanaci\u00f3n de solicitudes (del 30 de junio al 11 de julio de 2025).\n\nA continuaci\u00f3n se pueden consultar los listados correspondientes a:",
          "value": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Para competiciones celebradas durante el periodo comprendido entre el 11 de junio de 2024 y el 10 de junio de 2025."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "Estado:"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": " finalizado el plazo de subsanaci\u00f3n de solicitudes (del 30 de junio al 11 de julio de 2025)."
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": ""
                }
              ],
              "type": "p"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "A continuaci\u00f3n se pueden consultar los listados correspondientes a:"
                }
              ],
              "type": "p"
            }
          ]
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "f5cbd480-4ad1-46d9-9722-19437be34ac7",
          "cf15e9cd-7179-478d-a31a-337a5c837401"
        ]
      },
      "styles": {},
      "theme": "default"
    },
    "dbf32477-64b6-486d-9b19-ad25fdf16770": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Subvenciones",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Subvenciones"
            }
          ],
          "type": "h2"
        }
      ]
    },
    "ee320bd7-203d-4f19-87d0-a717cd6a0afe": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "CONVOCATORIA 2025",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "CONVOCATORIA 2025"
            }
          ],
          "type": "h3"
        }
      ]
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "3e9b6177-2297-40ef-aeb6-3f80f37e2cad",
      "dbf32477-64b6-486d-9b19-ad25fdf16770",
      "8f5b266d-a03e-42a0-b472-4ed87fe73a74",
      "ee320bd7-203d-4f19-87d0-a717cd6a0afe",
      "b746f3dd-176c-47ba-ae48-444373dc9d83",
      "9cc1914b-000c-451c-9814-162d884b0260"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-03T12:27:16+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Participaci\u00f3n en competiciones deportivas",
  "effective": "2025-07-03T13:55:00+00:00",
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "participacion-en-competiciones",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-24T20:22:55+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Participaci\u00f3n en competiciones deportivas",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-03T12:27:16+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "Publicaci\u00f3n inicialmente",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-03T13:55:04+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
