{
  "@id": "/registro-de-actividades-de-tratamiento/tratamiento-intervencion",
  "@type": "Document",
  "UID": "fe8e893cceaa4cb3b054b21bbc52671d",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "06b78de6-387f-4f71-b492-3a208f61cd2c": {
      "@type": "slate"
    },
    "24525cb0-ed4f-48fd-9a7b-4ffc3904a26e": {
      "@type": "title"
    },
    "85446dd2-9dfe-41c2-ba63-ed6cfc6cdb08": {
      "@type": "slateTable",
      "styles": {},
      "table": {
        "basic": false,
        "celled": true,
        "compact": false,
        "fixed": true,
        "hideHeaders": false,
        "inverted": false,
        "rows": [
          {
            "cells": [
              {
                "key": "tltm",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Responsable"
                          }
                        ],
                        "type": "b"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "csboc",
                "type": "header",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "fei0m"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "9gf89",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Organismo Aut\u00f3nomo"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "en2t5",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "9q8uo"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "ecfb0",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Delegado de Protecci\u00f3n de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "21g5n",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2f57t"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "113mt",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Denominaci\u00f3n del Tratamiento"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "8pouo",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Intervenci\u00f3n"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "cd4ib"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "7gfea",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Finalidad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "25bou",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Supervisar y controlar las operaciones financieras de una organizaci\u00f3n. Garantizar la legalidad, la eficiencia y la transparencia en la gesti\u00f3n econ\u00f3mica de la entidad."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Supervisar el trabajo de todo el departamento financiero"
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Realizar auditor\u00edas sobre los gastos y balances"
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Controlar el cumplimiento de los plazos de pago a proveedores"
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Elaborar planes y presupuestos de tesorer\u00eda"
                          }
                        ],
                        "type": "li"
                      }
                    ],
                    "type": "ul"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2coa1"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "fngva",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Legitimaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "164li",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "El tratamiento es necesario para el cumplimiento de una obligaci\u00f3n legal aplicable al responsable del tratamiento, y para el cumplimiento de una misi\u00f3n realizada en inter\u00e9s p\u00fablico o en el ejercicio de poderes p\u00fablicos conferidos al responsable del tratamiento"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "e6vjs"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "aim7b",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Destinatarios"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "2m76",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Administraci\u00f3n Tributaria, Administraciones P\u00fablicas competentes en la materia y que lo requieran por disposici\u00f3n legal"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "da6a9"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "9v7jg",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Interesados"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "9m84b",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Empleados/as, proveedores, cargos p\u00fablicos, usuarios"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "cfo43"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "550i0",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Categor\u00eda de Datos Personales"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "fjnm",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "DNI/NIF, nombre y apellidos, direcci\u00f3n postal, direcci\u00f3n electr\u00f3nica, tel\u00e9fono, datos econ\u00f3micos, datos bancarios"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "4risv"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "am24d",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Transferencia Internacional de Datos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "5vepk",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "No"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "b2k8d"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "850f9",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Plazo de Conservaci\u00f3n"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "b5cp7",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Se conservar\u00e1n durante el tiempo necesario para cumplir con la finalidad para la que se recabaron y para determinar las posibles responsabilidades que se pudieran derivar de dicha finalidad y del tratamiento de los datos. Ser\u00e1 de aplicaci\u00f3n lo dispuesto en la normativa de archivos y documentaci\u00f3n."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "a0njs"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "1c8rl",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Medidas de Seguridad"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "edj4d",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Las medidas de seguridad implantadas se alinean con las previstas en el anexo II (medidas de seguridad) del Real Decreto 311/2022, de 3 de mayo, por el que se regula el Esquema Nacional de Seguridad en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "6qqfj"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "psno",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Derechos"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "dfmmb",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n, portabilidad de sus datos y limitaci\u00f3n del tratamiento de estos datos, derecho de oposici\u00f3n y a no ser objeto de una decisi\u00f3n basada \u00fanicamente en el tratamiento automatizado de sus datos, incluida la elaboraci\u00f3n de perfiles. En el caso de que el consentimiento sea la base legitimadora del tratamiento tendr\u00e1 derecho a retirarlo en cualquier momento."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "2isag"
          },
          {
            "cells": [
              {
                "key": "5slfk",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "Informaci\u00f3n Adicional"
                          }
                        ],
                        "type": "strong"
                      },
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              },
              {
                "key": "59qdq",
                "type": "data",
                "value": [
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercitar estos derechos mediante escrito dirigido al Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla y que deber\u00e1 presentarse a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico "
                      },
                      {
                        "children": [
                          {
                            "text": "dpd@imd.sevilla.org"
                          }
                        ],
                        "data": {
                          "url": "mailto:dpd@imd.sevilla.org"
                        },
                        "type": "link"
                      },
                      {
                        "text": " o bien a trav\u00e9s de cualquiera de las sedes administrativas que pueden ser consultadas en la p\u00e1gina:"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "https://imd.sevilla.org/el-imd/sedes-administrativas \r"
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": ""
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  },
                  {
                    "children": [
                      {
                        "text": "Puede ejercer su derecho a reclamar ante el Consejo de Transparencia y Protecci\u00f3n de Datos de Andaluc\u00eda c/Conde de Ibarra, 18 - 41004 Sevilla."
                      }
                    ],
                    "type": "p"
                  }
                ]
              }
            ],
            "key": "5dc4p"
          }
        ],
        "striped": true
      },
      "theme": "default"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "24525cb0-ed4f-48fd-9a7b-4ffc3904a26e",
      "85446dd2-9dfe-41c2-ba63-ed6cfc6cdb08",
      "06b78de6-387f-4f71-b492-3a208f61cd2c"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-07-14T18:22:08+00:00",
  "creators": [
    "admin"
  ],
  "description": "Tratamiento Intervenci\u00f3n",
  "effective": "2025-07-14T19:38:00+00:00",
  "exclude_from_nav": true,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "tratamiento-intervencion",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-07-14T19:38:44+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Tratamiento Intervenci\u00f3n",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-07-14T18:22:08+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-07-14T19:38:44+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
